電腦唔夠位，考慮買網上空間或wifi router HDD，請比啲意見

小弟用開macbook air但成日唔夠位
就聽啲巴打講去ebay買office+onedrive
點知係非法野，俾人封空間
想問咁多位巴絲
買網上空間好定用router 插HDD好？
小弟用開iphone, mac, ipad果啲
有用空dropbox, googledrive, onedrive, icloud

setting會唔會好難
我唔係好識IT

無腦都識用 網上有大量教學

唔該哂

我記得連登有nas post 可以去問下

直接買隻usb hdd咪得